日日升日日贏牛軍多麼的逍遙

日日升日日贏牛軍多麼的逍遙
親愛的熊軍啊你在想什麼
個倉有隻熊每一晚驚到仆街
這是多麼on9啊多麼on9啊
牛軍們啊在數錢 牛軍們啊在Call G
熊軍啊你為什麼苦惱又悲傷

輸到懵撚左?

別再做傻熊 做隻貓做隻狗不做傻熊

做隻小吽至少天憫窮人